希慎apple store閂門

無啦啦

ifc都係

尖沙咀有冇關門

十月一日拆果廟

唔賣iphone比腥港人

好地地做咩閂門

呢排已經收8點鬼咁早，宜家仲要未到3點就收左，聽朝一開門一齊去聲討佢啦

咩事